CSI口罩邊度黎? 訪問市民，4成人都說口罩在市面上買得到

【CSI口罩邊度黎?】

懲教署生產的CSI口罩，限於政府使用，不能在市面出售。但《新聞刺針》發現港九新界，都有店鋪出售過CSI口罩。

我們在街頭及網上問了超過100名有CSI口罩的市民，
大約4成人都說口罩在市面上買得到，到底他們在哪裡買呢？

有市民指曾經在深水埗、沙田、銅鑼灣藥房購入，也有市民曾經目擊中年男子在新蒲崗街頭交收。記者一一了解過。

#口罩 #CSI #新聞刺針

這就是8964時, 係支那國叫「官倒」既貪污行為

「官倒」 = 低價官方資源, 高價倒賣比民間

2020年, 香港已腐化成支那國

訓左冇睇，ICAC執左有幾多年??

深水埗一街都係CSI罩

應該開設CSI罩轉賣市場
政府收返交易稅

全部都係家屬

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。